台灣人點睇口罩外交？

總結：
採訪入面大概七成五支持，二成五反對

支持就覺得畀世界見到台灣，有一個好印象，係唔錯嘅事。亦有話明白外國疫情更為嚴重，捐畀外國係好事。
反對就話自己唔夠用，唔應該捐出去。應該要供到夠晒全國民用先捐畀國外。

少少逗雞

戴副眼鏡應該會好啲

好想舐佢個西

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

講真 冇外交點拼經濟